死執回憶...

由相知相愛訂婚準備結婚到分開
只係五年既時間
分開左兩個星期 佢已經係另一個女仔既老公了
曾經以為屬於自己既幸福 溫柔 就係呢兩個禮拜有咁大既轉變
曾經人生好多好多既決定 都圍住佢轉
過去五年 每年既今日我都可以係佢身邊同佢慶祝... 但已經唔可以啦
He said “I know i will never go back”

只有自己一個死執回憶
然後發現 原來呢d回憶 對佢黎講一d都唔重要
慢慢發現以前出現係佢fb既有自己既相無左
Ig 無左
甚至一d兩個人曾經以為好重要好有意義既熊仔 亦都係whatsapp status 突然消失

當自己仲沉醉係美好既回憶時
原來深愛既人 已經開心咁係一個無你既世界 move on 左好多步 好大步

明白好多人話要move on 話自己值得更好
話唔值得為佢放棄自己尊嚴
但呢五年既愛，感情，習慣，都無時無刻提醒我，我仲係好愛佢...仲係好掛住佢....

一直帽左但唔知？

絲打加油，仔死仔還在，錯的人，走了也好！

佢地只係識左一兩個月.....當然 佢地中間有來往我的確唔知

5年，人生有幾多個5年？

一直諗唔明點解曾經咁親密嘅人，經歷左咁多風雨，幾年時間，話完就完。

可能緣起緣滅，真係半點不由人，唯有用時間去療傷。

想喊就喊，想食就食，想玩就想，多D 出去行下，人生都唔知幾時會完，趁仲行得走得食得，做多D 開心嘅事。

多謝鼓勵....
完得太快 太突然 要接受再重新前行
真係好難...

難係一種思想，生活同時間會強推你向前行，慢慢你就會習慣，直到遇到下一個動心嘅人......

再難過 生活也要過

關關難過，關關過，加油💪🏻

明你感受 特別係一啲專屬你地既習慣 唔會咁快move on到。
Btw再難過都要過 我而家都好地地 加油

識左一兩個月就結婚？

Thank you!

你都有類似經歷？

係呀。。。

依個好真實
忙下忙下就會淡忘 遇到下個他就會忘卻依家呢個係咁在意既人
雖然生活係難過 但係要繼續move on
其實好多野係有原因 但係你唔會知 果d原因可以係好trivial既野
但咩原因會咁並唔重要
Never regret anything that has happened in your life. It cannot be changed, undone or forgotten. 唔好望返轉頭了

如果有時間既話 多d約好朋友出黎聚下，行下，去散下心
一切都會好起來的

冥冥中有啲嘢注定咗
要接受

係，可以等奇蹟，但唔可以唔過生活，人始終都要向前望，過去嘅野已經改變唔到，回憶放係心入面，偶爾可以回味下，但唔可以再沉醉落去，有D 野努力過有個交待俾自己就好，莫強求。

時間真係一樣好恐怖嘅野，會將所有野都改變，但亦都好珍貴，唔應該再浪費，年紀愈大愈要睇得開，永遠停係一個地方都唔會有咩作為，不如先好好生活，改變自己，增強自己，日後等有機會，再一擊即中💪🏻

我相信呢個就係我同佢既結局
我亦都唔會再搵佢 慢慢move on
“Regrets and mistakes they are memories made”
回憶會慢慢淡忘 努力充實自己！

對比你唔算啲咩 我只係拍左兩年 但就輸比佢識得1-2個月既新同事 仲要條件都差過我 可能我比唔到佢想要既感覺佢吧

識下新既朋友 男又好 女又好
作出一d新既嘗試 係事業上又好 興趣上又好
可能以前曾經諗過做d咩事情 let's say 行山 投稿 執屋 做義工 之類 但一直冇做到
就趁而家的起心肝去做
get a sense of accomplishment and satisfaction

咩原因都已經唔重要
重要既係：佢唔會係陪你走到最後既人
認清左呢個事實之後乜都夠
大家努力做個比而家既自己更好既自己
將來既自己會多謝而家既自己
果個會陪你到人生終點既人都會多謝而家既你

要挽留都挽留了 盡左自己最大努力
既然變左心 再點改變點磨合 都唔會行到落去
始終追求愛情既人 總會因爲愛情變感情
又再出走...

我都有努力過生活 工照返 朋友照約
希望可以重新過自己既生活
始終呢幾年太依賴佢啦 無左佢既空虛感 無助感 不斷放大...

我都唔知係新鮮感 定 佢遇到真愛了

會呀！儘量搵野fill up d 時間
只係呢幾年無哂人生目標 只係圍住會轉